溫托麵粒 溫托麵披唇

溫托棉被 鬧埃素呀尾乘

mk

點解我一睇就知你講緊乜